黑磚定Cowon Plenue 2 Mark II好

同想問邊到買碟平，最近想轉買碟。
同埋雜食既巴打邊到搵歌聽多

mark 2
jeteffect 幾過癮

P2mk2 對比mk1 好得小小
搵部2手p2mk1 再加amp好過
P2mk1用家